明明世界盃就係唔洗錢睇, FIFA都有免費LINK, 點知就有個人買左個轉播權

係香港就變左要畀錢先可以睇, 無人買轉播權大家都有免費波睇

出面班撚屌now打手仲話咩窮撚比唔起錢學咩人睇波
我屌你地老母，件事本身就免費，比你地搞到要比錢
仲要撚鳩舊客